朋友係警嫂，今日係fb 出埋d 垃圾言論

要去到幾無知。先會發呢d 言論

無知所以俾狗屌

睇完都唔知佢噏乜9

代我哋講句：你不配有下一代

就係有呢d 市民先會有呢個咁仆街既政府

就係因為和平理性的聲音政府唔會聽，先搞到今日的局面。

大陸雞，有唔少簡體字

咁咪叫佢罷工囉 夠哂和平

代入思維

一， 有老公嘅，絕對唔會容許佢做犯法嘅事。

二， 有老公嘅，睇見老公知法犯法不去教不去阻，好肯定，將來被老公打自己的可能性係100% （我都唔知咩logic，算，代入思維代入思維）

三， 在FB上，在街上只管咒罵狂打反對你的市民，圍觀的何以麻木不仁？(呢句講得好好呀，老公返嚟你記得問吓佢點解佢同Ｄ伙記冇晒人性）你們說警察只是執行職務，依法執法。所以警察獨斷獨行，不再依從警例，決定自行處決。人心所向，叫罵聲沒內容，其中只能包含粗口同侮辱……（係呀係呀）好有士氣，可惜錯誤示範身為警察（又或者，一個人）應做嘅事，卻完全發揮「無法無天」精神。

四， 這毒是慢性滲入的，日日夜夜去圍爐，睇到個個警察以為自己好英勇好偉大去執行職務，冒死「以為政府罩住就冇事」咁痴咗線咁掟煙霧彈開槍射市民。三萬個裡面，有幾多個係真係服務緊市民？咁英勇，為什麼只敢恰細路見黑社會又龜縮？有事第一個拉閘閂門，出事第一個出來開不知所謂嘅記者會（平時就借D以打記者），話嚴厲譴責暴力衝擊。有冇老公嘅人，唔駛分析都知發生咩事。

五， Sorry，真係唔知講緊乜，作唔到。

最後，我支持警察執法，支持社會有一體制去維持公共安全及保護市民，只是冇辦法再接受你地忘記自己警察背付嘅使命，以及身為社會中嘅一份子（又或者，一個人）而放棄守護嘅尊嚴同價值。

P.S.見到殘體字就嬲